Poly 女仔記住小心 Computing 大狗公呀！

右右

鏗哥你去左讀poly computing咩

識隻何姓狗公讀緊

幫你推下

右仔真係屌埋你個份

柒撚到呢 聽聞佢條鳩好短 每次要入廁格柯尿

上次個POST係咪比人刪左

係呀 條短鳩一定扮可憐扮受害者叫admin刪post:(

好撚扑街

條短+細鳩唔好奢望刪post就會冇左件事

名X佑

人地鏗哥勁好多

推下先

鏗哥新post好正